台灣人都恥笑緊香港人了，泛民左膠屈埋台灣人係三毛五毛啦！

屈埋佢地搞分化啦，唔爭在啦

駁唔到

和平示威(香港高官：班傻仔冇撚用)

10萬人罷工就癱瘓 會唔會諗多咗